这样的测试可能对筛查学童或邮轮乘客有用。 随地吐痰和拖把吗? 科学家表示，新的研究支持使用“唾液测试”来检测新冠肺炎 
 此前，克鲁斯已经取消了2019年推出机器人出租车服务的计划。 听听Lyft、Cruise、Nuro和Aurora对无人驾驶汽车未来道路的看法|Megan Rose Dickey |020年8月28日|TechCrunch 
 与此同时，Cruise仍然着眼于公共部署，这也是Raman的专业知识发挥作用的地方。 听听Lyft、Cruise、Nuro和Aurora对无人驾驶汽车未来道路的看法|Megan Rose Dickey |020年8月28日|TechCrunch 
 今年早些时候，在世界爆炸之前，克鲁斯在加州获得了开始运送乘客的许可。 听听Lyft、Cruise、Nuro和Aurora对无人驾驶汽车未来道路的看法|Megan Rose Dickey |020年8月28日|TechCrunch 
 今年早些时候，克鲁斯也开始更多地关注硬件。 听听Lyft、Cruise、Nuro和Aurora对无人驾驶汽车未来道路的看法|Megan Rose Dickey |020年8月28日|TechCrunch 
 当飞机处于巡航高度时，就像亚航航班的情况一样，这些技能尤其需要。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 《800个书呆子在一艘游轮上教会了我关于生活、宇宙和浮潜的知识》亚当·罗杰斯著。 William Boot 2014年12月28日| Daily Beast 
 他在法庭上说，他给退休船长打电话是想知道他住在哪里，这样他就知道什么时候按邮轮的喇叭。 Costa Concordia的Randy鲁莽船长出庭|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月2日|每日野兽 
 加州一艘游轮上的150多名乘客感染了诺瓦克病毒，这延续了每年都会发生的趋势。 一名医生解释为什么游轮应该被禁止|肯特·塞普科维茨| 2014年11月19日|每日野兽 
 它还与邮轮有密切的联系。 一名医生解释为什么游轮应该被禁止|肯特·塞普科维茨| 2014年11月19日|每日野兽 
 杰克在一次长途航行后回到家里，口袋里装着奖金，像任何暴发户一样招摇。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 每个男孩都向营地冲去，以确保在海湾巡游中可能需要的任何东西。 宿敌队|Ruel Perley Smith 
 在他的第一次巡航中，他外出45天，在这段时间里，他捕获了14艘船和166名俘虏。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 然后，他的母亲进来了，他开始讲述他们的“航行”，和他的包裹的悲惨命运。 财富猎人; 或者，约翰·邓洛·卡特雷特的《老石头围栏》 
 土柜是一种幻觉; 当你乘坐游轮时，你不能得到泥土，甚至沙子，还有其他严重的反对意见。 游艇第2卷|各种各样。